[一人N個]香港四季象徵[風物詩]

春
公開試
羊蹄甲
農曆年

夏
荔枝
兒歌金曲頒獎禮
船P
夏水禮
傻

秋
大閘蟹
BBQ
煲蠟

冬
港式火鍋
大棠紅葉
大帽山霜

春
公開試
羊蹄甲
農曆年
新年同班廢老寒暄

夏
荔枝
兒歌金曲頒獎禮
船P
夏水禮
傻
短裙
長腿

秋
大閘蟹
BBQ
煲蠟
行山

冬
港式火鍋
大棠紅葉
大帽山霜
黑絲
冷手打個熱飛機

功課自己做啦

邊間有啲噉好嘅功課

春
雞

夏
雞

秋
雞

冬
雞